點解可以活得比個EX好？

已經分左手一年，你既Ig生活多姿多彩，已經成千Followers 識到咁多人。

而我？仲係一個無乜新朋友既人，一切都同舊時一樣。究竟點先活得比你好，有你咁開心

開心係由自己定義

因為唔會比較，所以就知道自己已經活得好好

好岩。。

成日都唔想衰過佢。。

follower代表唔到d咩
唔好stalk人喇
比較係冇意思
你覺得開心就得

做自已就最好，欣賞自已，覺得自已而家做緊嘅嘢（做嘢又好讀書又好）係有價值

就係唔諗點樣活得比佢好
唔比較 自己開心舒服就得了

成日都偷睇佢 多謝 我會慢慢睇開啲

用followers數量定義一個人既幸福程度？成熟啲啦

識新朋友

成日諗住佢又點會開心

唔睇佢ig先啦

根本唔需要比較
咁樣你只會更加辛苦
同埋過左去 就由佢過去 唔好諗咁多

多follower唔一定開心
開心都唔一定過得有意義

unfollow佢啦on9 俾個框框困死自己

岩你老母
啱呀

同你一樣

我真心建議你block左佢ig同fb
我自己既做法係咁

同埋我同佢係同事 仲會日日見
所以就日日都扮到好靚
當然唔係為左佢 而係自己見都會開心 有自信